垃圾3台，冇人成日用用下斷網再連？

有冇人會突然無左訊號，重連？

有得用仲想點 3台不嬲垃圾黎

快D多謝誠哥出咁多儲值卡

有